因小失大 估一間公司

黨鐵

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

背後還有14億人口龐大市場